科大臨時飯堂LG1泛亞員工大聲討論示威者抵死

岩岩落去汽水機買野飲
聽到佢地高談闊論 又話堵路就係唔岩 已經唔係示威
話太偏激 射爆眼都係抵
屌佢地老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

65323337 詛咒佢一世

有冇睇哩個呢
我哋好斯文

好!!!!!!

快D組織投訴, 投到炒佢為止

同緊D同學傾緊 準備扮FD去錄鳩佢地音

最好善意式抄牌
但小心被認樣

之前好多位裝修 成日去幫襯
而家先知佢地係咁撚無腦